【二手熱爆】嘉湖一日6宗成交 兩房衝至416.8萬

【二手熱爆】嘉湖一日6宗成交 兩房衝至416.8萬

聲稱「做唔到按揭」既云教係咪潛到落太平洋海溝底?